step on me and move forward

thank you for your sacrifices

入唔到

form Jackson Ng Art facebook page

push

Push

仆街睇到流左眼淚